究竟咩係成熟

成日口講成熟，定義係乜嘢？點樣嘅行為先算係？

我覺得係諗法，諗嘢成熟就會影響行為，但好難去介定咩叫成熟..

......？？？？

即係乜野諗法？？？？

邊一方面既成熟

性格

唯怕大個了 痛亦不敢講痛
不會再 無緣無故感動

解釋唔到

自以爲成熟嘅人，先會判斷別人成不成熟。

只係別人的主觀感覺，形象工程。

成熟嘅行為係反映你嘅處世態度，來自於你對社會同各樣事物嘅睇法，越有經驗同越多思考，所做嘅言行就會俾人成熟嘅感覺

利申 鳩嗡

大人係給予 細路係索取

十成熟最成熟

成熟係一個藉口

成熟，就好似一塊全熟牛排，即係無晒彈性，再無更好既可能，只會更差，食落口又乾又硬，所有人都對佢失去興趣

呢啲係食得懵仔藥太多呀嘛？？？
吃藥吃到不會恨

真係好鳩...........

唔知點解覺得好搞笑

可能只係唔好失禮人

come on james

其實佢講得唔差，成熟另一方面睇，的確係咁

唔關事 依賴嘅問題

當你唔會再問自己呢個問題嘅時候

識得負責同唔再淨係諗自己

諗野同處事大過自己實際年紀？

我知唔差
有冇啲生活例子形容下